家樂牌純鮮雞粉好唔好味

之前買李錦記特鮮雞粉唔好味，兩款都冇味精

好味唔好味

買雞胸肉自己整最好味

冇E620 E621咩？

家樂牌藍 不了

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

做咩咁執著用雞粉？

冇

特鮮 好似鈉含量 最高。

想d嘢食唔同味

用時間做其他嘢仲好

限住用

可以轉邊隻牌子？

鮮味(umami)

我記得 759有日本牌子的雞粉

菇粉點睇

兩樣都搵緊

駛唔駛由雞蛋開始養雞仔？

鄭家純雞屎忽先好味

用菇菌類自製
用焗爐烘乾然後用機打成粉

推 家陣打和

依隻有味精 想試冇味精睇吓係咪冇咁易口渴

應該雞先定蛋先

睇左家純牌

又係wor ，買隻雞生旦先

買蛋先有雞㗎